\documentclass[11pt,openright]{report} 

\usepackage[utf8]{inputenc} % Required for inputting international characters
\usepackage[T1]{fontenc} % Output font encoding for international characters
\usepackage{mathpazo} % Palatino font
\usepackage{graphicx} % Package voor het weergeven van de figuren/afbeeldingen
\usepackage{amsmath} % Package voor de wiskunde
\usepackage[dutch]{babel} %Zorgt ervoor dat het inhoudsopgave in het Nederlands is i.p.v. Engels
\usepackage{csquotes}
\usepackage{fancyhdr} %Voor de nette koptekst en voettekst
\usepackage{lastpage}
\usepackage{hyperref} %Voor de hyperlinks
\hypersetup{
colorlinks,
citecolor=black,
filecolor=black,
linkcolor=black,
urlcolor=black
}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{titletoc}
\usepackage{float} %Geeft een optie voor extra prioriteit die aan een figuur gegeven kan worden
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}%Voor beter gebruik tabellen
\usepackage{eurosym} %Voor het euroteken
\usepackage[a4paper, total={6in, 8in}]{geometry}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[tableposition=top]{caption}
\usepackage[backend=biber, style=ieee]{biblatex}
\usepackage{longtable}
\newcommand\tab[1][1cm]{\hspace*{#1}}
\addbibresource{references.bib} %Externe bibliografie
\setlength{\arrayrulewidth}{1pt}


\begin{document}

%--------------------------------------------------------------------------------------
% Titelpagina
%--------------------------------------------------------------------------------------

\begin{titlepage} % Markeert de pagina als titeldocument, er worden dan geen paginanummer weergeven en wordt ook niet meegeteld wanneer de nummering weer begint
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.1mm}} % Definieert een command voor het maken van een lijn met een dikte van 0.6mm

\center %Centreert alles


\HRule\\[0.6cm]

{\Huge\bfseries Agenda week 2}\\[0.4cm] % Titel

\HRule\\[1cm]
\textsc{\Large Create4Care}\\[0.4cm]
\textsc{\Large ELEEEP71}
\vfill\vfill\vfill\vfill\ %Vult de tekst vanaf de onderkant
\hspace{8.9cm} %Vult de tekst vanaf de rechterkant


\end{titlepage} %Hier eindigd de titelpagina

\pagenumbering{roman} %Roman paginanummering


%--------------------------------------------------------------------------------------
% Opmaak headers en paginanummering
%--------------------------------------------------------------------------------------
\newpage
%\pagenumbering{arabic}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
%\rfoot{Pagina \thepage}
\headheight = 13.6pt
\lhead{Hogeschool Rotterdam}
\rhead{Create4Care}
\renewcommand\thesection{\arabic{section}}
\footskip = 100pt

%--------------------------------------------------------------------------------------
% Agenda
%--------------------------------------------------------------------------------------
\begin{table}[H]
\label{algemeen}
\begin{tabular}{|p{0.5\textwidth}|p{0.5\textwidth}|}
\hline
Datum & 11-09-2020 \\ \hline
Tijd & 10:30 \\ \hline
Voorzitter & Jure Vidmar \\ \hline
Notulist & Tim Witvliet \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}

\begin{itemize}
\item Opening
\item Voortgang en planning
\begin{itemize}
\item PvA
\item PvE
\item Onderzoeken
\item Architectuur
\end{itemize}
\item Feedback PvA,PvE
\item Deadlines volgende week
\item Rondvraag
\item Datum volgende vergadering
\item Sluiting
\end{itemize}

\end{document}
\pagenumbering{gobble} %Einde paginanummering, wordt gezien als laatste pagina

%--------------------------------------------------------------------------------------
% Toevoegen afbeeldingen
%--------------------------------------------------------------------------------------
%\begin{figure}[H]
%\center
%\includegraphics[width=1\textwidth]{Afbeelding.png}
%\caption{Caption} (Tekst onder de afbeelding en in figuurlijst)
%\label{fig:} (Voor het verwijzen)
%\end{figure}

%--------------------------------------------------------------------------------------
% Toevoegen tabellen
%--------------------------------------------------------------------------------------
%\begin{table}[H]
%\label{Versiebeheer}
%\begin{tabular}{|p{14cm}|} %Breedte tabel per rij. Noodzakelijk want anders moet je zelf bepalen waar de enters komen, wat natuurlijk extra tijd kost en minder mooi is.
%\hline
%\rowcolor[HTML]{CBCEFB} 
%\textbf{Eerste rij en regel} \\ \hline %Textbf zorgt voor de kleur
%Tweede regel \\ \hline
%Derde regel \\ \hline
%\end{tabular}
%\end{table}
